呀！！！熊來了啦

d 人成日講乜鳩3萬點支持
我d 牛死撚晒啦屌你老母

股災呀！！！！

屌你老母，得返一點就打靶啦

再嘈跌多200

收皮啦傻西，已經贏返啦我😎

贏返十點，只要升多500 點我就贏錢

見底, 不要怕

打左未